วิธีการรัน Subnet Caculator
	1.	ทำการ download ไฟล์ Subnet Project-jar-with-dependencies.jar ลงบนเครื่อง
	2.	เปิด command prompt ขึ้นมาโดยการกด WIN+R แล้วเสิร์ช cmd จากนั้นกด Enter
	3.	ทำการ change directory ไปที่โฟลเดอร์ของไฟล์ Subnet Project-jar-with-dependencies.jar
	4.	พิมพ์  java -cp "Subnet Project-jar-with-dependencies.jar" MainSubnetCaculate เพื่อรันโปรแกรม

Git source code : https://gitlab.com/CherTam_0960/subnetcaculator.git